聽日 彩虹戰衣 不要勇武 行街叫口號 有事散水 在黑暗下抗爭

我不希望任何人成為國安法既第一滴血
不被捕不受傷 眼神相認 明哲保身